# README #

Перед тем, как запускать, обязательно прочитай.
Внутренняя документация будет позже ^^

### Описание ###

* Используем файл index.php для запуска; index.php?a=search покажет актуальные результаты для времени работы каждого алгоритма
* В файле libs/imnFile.class.php - класс записи случайных чисел в файл
* В файле libs/imnSearch.class.php - класс поиска числа в массиве (отсортированном по значениям по возрастанию)

Двоичный поиск работает быстрее.